# Книги

Книги и отзывы

## Масштабирование приложений. Выращивание сложных систем

* Автор: Ли Атчисон

Хорошая подача материала об общих методиках разделения большого сервиса на микросервисы

## Тайм-менеджмент для системных администраторов

Хорошая подача материала. Детальное описание практик с примерами, в том числе и из личной жизни

## Site Reliability Engineering. Надежность и безотказность как в Google

Хорошая подача материала. Приведены примеры и практики. Описаны ситуации и применимость некоторых схем управления и администрирования.
